利物浦對熱刺點解係2比0 ?

琴晚明明睇住加時入左波 2比1架!! 起身變左2比0 ?

你係平行時空黎？

因為利物浦入左2球 熱狗冇入到 所以2:0

好尷尬。。。啲女走開曬

睇住入波架WO!!!

琴晚無人睇NOW TV ?

好尷尬啊仲要自己on99咁推post 好撚好笑咩